林子祥下次開演唱會係咪會唱yuu?

y u u !